蕭若元 六七暴動以來我從未見過如此嚴峻的經濟衰退！ 港府應該全民派錢 再論如何贏得功能組別

蕭若元
六七暴動以來我從未見過如此嚴峻的經濟衰退！
港府應該全民派錢 再論如何贏得功能組別
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-20

推!!

功能組別果part 要推